電腦裝新hdd，可唔可以win7升win10？

想加個hdd落電腦到，原來隻hdd係裝win7之後免費升級win10，新個hdd有冇得裝返win10？我得win7碟。開機我要用新個hdd

大個仔，自己去官網下載os 去手指裝啦

用linux

個LICENSE 照入WIN7果條都得?

可以先安裝win10 啟用唔到用試用30日，然後打電話去，佢會幫你用你個win7 license reactive 過一個win10 code 俾你(申利 )之前試過，現在唔知得唔得